fresh grad 畢業生入 台灣世新大學傑出校友 畢業致詞

唔好再笑台灣二流大學
港大中大科大 邊個敢講 邊個敢做
佢本身係馬來西亞華人

推 值得睇曬佢

願榮光歸香港

推